唔靠google玩唔玩到50萬

當年小學雞第一次玩到60000好興奮